\label{6e:eval:geometrie:08b:corr}
\begin{multicols}{2}
  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[rotate=25]
      \coordinate (a) at (0, 0);
      \coordinate (b) at (-15:6cm);
      \coordinate[label=right:$(\Delta_2)$] (d2) at (30:5cm);
      \coordinate[label=right:$(\Delta_1)$] (d1) at (60:3cm);
      \coordinate[label=above left:$E$] (E) at ($(a)!(d1)!(b)$);
      \coordinate[label=above left:$F$] (F) at ($(a)!(d2)!(b)$);
      \coordinate[label=above:$J$] (J) at ($(E)!0.4!(F)$);
      \coordinate[label=above right:$K$] (K) at ($(E)!0.3!(d1)$);
      \coordinate[label=above right:$M$] (M) at (intersection of J--K and d2--F);
      \coordinate[label=above left:$L$] (L) at ($(d1)!(M)!(E)$);
      \draw[thick,colorSec,shorten >=-6mm,shorten <=-6mm] (L) -- (M);
      \draw[thick,colorSec,shorten >=-6mm,shorten <=-6mm] (K) -- (M);
      \draw[thick] (a) -- (b);
      \draw[thick,shorten >=-2cm,shorten <=-0.4cm] (d1) -- (E);
      \draw[thick,shorten >=-2cm,shorten <=-0.4cm] (d2) -- (F);
      \pic [draw,thick,angle radius=3mm]  {right angle = d2--F--b};
      \pic [draw,thick,angle radius=3mm]  {right angle = d1--E--b};
      \pic [draw,thick,angle radius=3mm,colorSec]  {right angle = d2--M--L};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
  \columnbreak
  \begin{enumerate}
    \item Que peut-on dire des droites $(\Delta_1)$ et $(\Delta_2)$~?

          \color{Crimson}
          On sait que $(\Delta_1)\perp(EF)$ et $(\Delta_2)\perp(EF)$.

          Si deux droites sont perpendiculaires à une même troisième droite alors elles sont parallèles.

          On en conclut que $(\Delta_1)\parallel(\Delta_2)$.
          \color{black}
    \item Voir figure.
    \item \begin{enumerate}
            \item Comment semblent-être les droites $(EK)$ et $(ML)$~?
                  \textcolor{colorSec}{Les droites $(EK)$ et $(MI)$ semblent être perpendiculaires}
            \item Justification~:

                  \color{colorSec}
                  On sait que $(MI)\perp(\Delta_2)$ et $(\Delta_2)\parallel(\Delta_1)$ (voir question précédente)

                  Si deux droites sont parallèles et qu'une troisième droite est perpendiculaire à une des deux alors elle est perpendiculaire à l'autre.

                  On en conclut que $(MI)\perp(\Delta_1)$. Or $E,K\in(\Delta_1)$ donc $(MI)\perp(EK)$.
                  \color{black}
          \end{enumerate}
  \end{enumerate}
\end{multicols}